有冇長髮撚/絲打頭頂d頭髮飛起晒仲攣到好似鳩毛咁

好撚肉酸 飛起晒都不特止仲要好似鳩毛咁
可以點搞

成日甩頭髮畀roommate以為我甩鳩毛

無圖好難討論

點解要痴起佢

上面張圖果d毛咁

呢個係貼紙蒞

冇人d頭髮好似鳩毛咁？

我都係咁 用gel 又望落好'笠'

頭頂飛起果啲頭髮可以用搽呢種膏禁返低

萬寧/759/卓悅有
以前聽過人講萬寧$60左右
之後我係卓悅買$38定$39
綠色係for比較硬既髮質，我諗鳩毛頭都係買綠色好啲

至於鳩毛本身就做負離子吧啦，我都係咁

點解要買呢種貼紙

直接將你甩出黎既頭髮起佢咪得 洗咩買

我都係咁 尤其是新生出嚟 短短地嗰啲
一摸到有就抆佢出嚟
明明以前啲頭髮唔會咁

邊度有得賣，好撚正

抆耐左會唔會驚變禿頭

我淨係頭頂果d似鳩毛 其他正常

自己整啦 使乜買

pish

垃圾
用完個頭好立但又平復唔到,太重手又會好似有層蠟咁
可能係因為我啲髮質差到佢都幫唔到我

頭髮乾
洗完頭再吹頭
D頭髮乾到可以吉到手指

嗚啊
終於有同路人喇
本身已經係天生攣毛 但我上半個頭既頭髮髮質基本上同鳩毛差唔多 又硬又粗又攣 就咁睇落我d頭髮係上曲下直 有啲係成條仲攣過公仔麵咁波浪型
曾經有一排發顛係咁炆曬啲攣毛 以後一天光曬 但個排最後變禿頭嚇撚死我
但唔知好彩定唔好彩 之後生翻曬啲頭髮出黎 但新生個啲全部都係鳩毛咁既頭髮 個排個頭上半part就係一舊野咁 好崩潰
雖然而加已經長翻 但都係好明顯好多毛毛飛曬出黎 啲頭髮一樣咁硬 又罕
係咪真係只可以keep住去焗油

利申 藍絲
真心想請教